成班阿狗係度FF利記失分自己上到前四 笑死人咩

拖肥都未必贏到啦
如果阿狗真係有前四我就直播食25妹既愛心海鮮鍋呀

哇屌不如仆街死

食屎好過

agger路